宜家呢個年代仲有無人封10蚊利是

因為經濟問題，我偷偷地封左50封去派

希望無人知啦

咁都無問題喇，記得其他野扮窮就得喇

派畀同事不嬲派10蚊

我老母
屋企窮冇計

識派一定派一蚊人仔紙幣

派條金條好無？

稻香囉

500都冇乜啦
而家派得都1000

派個朱古力金幣咪算 講個意頭

派俾樓下食蕉係10

十蚊加廿蚊咁派

懂不懂規矩阿

同層鄰居 封$10人仔
佢平時成日罵政府 中共
宜家係香港封人仔 都唔知做乜9

10蚊睇派比邊個
如果點頭之交,同事或實Q ,
我覺得10蚊都合理

dllm 啱啱收封1蚊美金

睇個人/公司名義啦
個人
好熟成日見$100 x2
一年一次親戚$50 x2
親戚但不知名人士$20 x 2
同事/看更 $20/ x1

公司
真係$100 x1/50 x1派成個部門是常識吧
屌你老母試過收到$20/ x1
公司數都要幫公司慳？唔撚係掛？
大家都係打工新年求兩餐飯食
你老母做壞規矩下年咪愈黎愈多人學你比$20
真係火都黎

$10/ x1無論個人/公司都好心唔好封
派利是根本係個面子活動，唔比都無咁尷尬

我屋企d親戚真係年年封10-20蚊

不過都冇所謂，返正都冇咩兩句，唔派仲好

我

20年前10蚊，20年後仲10蚊？
寧願唔好比

你邊度鄉下係睇年紀派利是㗎

封十蚊仆街死

me $20

老人家仲係封硬幣

睇你封比咩人，我親家封比個孫都夠膽封兩封十蚊，呢D就真係會比人唱

如果我收到10蚊利是 我真係會詛咒你一世

一定有
不過封俾樓下看更 酒樓呀姐個啲

不嬲都封慣十蚊 睇過有人repost嘅圖 通常都係啲北方支那佬先鬥大封

今日收到有親戚派空利是

為左封利是去咒人

其實意頭黎姐 多少無拘 又唔係靠你封利是開飯

10蚊咪算好 我DLLM

5蚊都有

封舊kinder好過呢啲啦

咁唔老黎 封漏咗

收過五蚊....

又唔好咁
啲錢都係人哋辛辛苦苦賺返嚟
又唔係老奉要派嘅
可能人哋真係家境差
攞唔出咁大筆錢嚟派呢
有無利是都隨緣啦
唔使新年流流咒人嘅

唔撚係
即場屌柒佢啦

有

5蚊

後尾問返先知total有6封都係空

$10用來俾突然精神嘅看更

咁識玩
細個幫老母入利是嗰陣有諗過
不過覺得太衰
所以無咁做

塞報紙

我舅父兩層私樓 一層柏麗灣 照舊封10蚊

老奉咩

銀行狗表示大把人唱新十蚊

10蚊
同我住死埋打

10蚊都係錢

起碼好過朱古力金幣

10蚊銀都有人封

講真派十元不如唔好派 費事大家都唔開心

執蘋果日報黎派咪算囉
都10蚊份

餐廳啲呀姐咪派十蚊封

其實心意黎既
真係老馮要比你咩？

到時見到人唔派又要屌 意頭野啫 係咁易封10蚊都好丫 咁撚度縮

有 10蚊咪封兩封

封10蚊算好架啦，見過人封啲無用coupon

why not? 樓下班狗唔入10蚊對唔住自己(熟既俾50)

大嫂親家
好鍾意人前每人比三四封
做到好闊佬咁
但返到去拆開全部10蚊

10蚊比看更 平時一個人坐係度望都唔望下你
今日三個人係度笑笑口

憂經濟差 逾半人稱今年利是廿蚊封

如果我同你唔熟 派$10冇問題
但如果係親戚同上司 你起碼都派$20以上啦
$10真係太度縮

封10蚊比看更

57%----$20
12%----$50
11%-----$100
10%-----$10
5%-------$0

利是封唔貴咩

派利是原來係問題活動嚟嘅 會咁諗你做人咪好辛苦囉 明明派利是俾人係求個好意頭 同你關係幾好=金額幾多 就係咁簡單 咩面子問題 嫌寒酸咪轉頭dum落去垃圾桶 反正得你自己介意

女朋友屋企人包兩封$10